---
title: Woensdag 16 Mei
date: 2018-05-16
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 16 Mei
Vandaag heb ik mijn design rationale afgemaakt. Verder heb ik een sitemap gemaakt van de app en weer eens naar de functies gekeken. Ik deed wat meer onderzoek over Afrikaanderwijk. Ik vond wat interessants over het BSR-model van Afrikaanderwijk maar ik denk niet dat ik het kan gebruiken. 